下周是州立法机构所谓的“起源之家”截止日期，这个名字听起来像是一部剧本很屌的电视剧的名字，但它是一个不那么屌的程序截止日期，让法案通过其发源地的房子。 早间报道:租金减免在延误和混乱中无法使用|圣地亚哥之声2021年5月28日|圣地亚哥之声 
 凯南很酷，很有成就，很擅长这份工作，但也有一定程度的谦逊，这是你在很多像他这样做了这么久的人身上看不到的。 Redd-y特写:喜剧演员Chris Redd在聚光灯生活|Isabelle Lee | 2021年5月26日|Ozy 
 该法律将服用兴奋剂等同于一种欺诈形式，使运动员、赞助商和期待清洁和公平竞争的观众受害。 在新法律的背后，联邦调查局正在进入反兴奋剂领域，但并不是每个人都想得到帮助 
 这意味着雷德基要在泳池里度过很多个深夜，在那里，她必须履行赛后媒体义务，通过兴奋剂检查，参加颁奖仪式，然后才能登上返回奥运村的巴士。 在本届夏季奥运会的上午决赛中，美国游泳运动员学会了“东京扭曲” 
 看到很多女歌手称霸排行榜真是太棒了。 All Def数字推出女性频道，由女性|布兰德维多利亚| 2021年4月1日|Essence.com 
 但今天，这些艺术家对创作酷歌的态度和他们对信仰的态度一样认真。 打倒国王:基督教没有隐藏在说唱的衣橱|立体声威廉姆斯| 2014年12月28日|每日野兽 
 很快翻唱版被Bone Thugs-N-Harmony、Dope和Rage Against the Machine等乐队录制。 “F*ck the Police”短语简史|Rich Goldstein | 2014年8月23日|DAILY BEAST 
 瘾君子们发现电子烟和高科技“mod”非常适合在公共场所吸烟，不用担心警察和保安。 这是你的毒品电子烟|Daniel Genis | 2014年7月28日|DAILY BEAST 
 她开始写一本小说，讲的是一个女孩从高中开始吸毒的故事。 硅谷黑寡妇|迈克尔·戴利| 2014年7月14日|每日野兽 
 在这个几乎没有其他东西可以做的时候，种植毒品是有意义的。 2014年7月9日|每日野兽 
 兰姆自言自语地说:“那家伙总是墨守成规，我跟着他也会坐上一辆，然后我就会很痛。” 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 “我们得想个办法弄点吃的，”默瑟说。 火族|雷·卡明斯 
 无论如何，我们现在必须集思广益，想出解决这个走私案件的办法。 游侠男孩和边境走私者|克劳德·a·拉贝尔 
 当然，一个人不愿意相信自己也会这样，但金钱迟早会像毒品对瘾君子一样影响他。 乌鸦巢小克拉伦斯·戴 
 如今，有盖的翅膀被用一种叫做“麻醉剂”的物质处理，这种物质使它收缩，直到“紧得像鼓一样”。 《飞机传奇》劳伦斯·雅德·史密斯著